警方用詞一覽表

行山杖 = 伸水棍
哮喘藥 = 毒品
水 = 不明液體 / 懷疑含有腐蝕性的液體
啤酒+毛巾 = 燃燒彈
染髮劑 = 第四類危險品
遮 = 攻擊性武器
指甲水 / 天拿水 / 模型油 = TATP
鐵通 = 鐵通
白衫人士 = 政見不同人士

仲有咩漏左？

黑衫/年輕人 = 暴徒
遊行/靜坐/(元朗)回家 = 暴動

鐵通 = 見唔到有鐵通

走啦 = 唔比位你走

白衫人鐵通=支持加油警隊理性執法

驅散=圍捕

39分鐘 = 八個字

記者=記你老母

行街 = 非法集會

你可以搭交通工具離開=已經冇路可以走

請你冷靜啲 = 準備檢控襲警

麻煩你身份證=我冇委任證

名=brian problem

集體打999 = 黑客攻擊

笑左